#Install gitlab-runner

Папка Terraform
Используется для развертывание Ubuntu 20.04 на AWS
С характеристиками для установки Gitlab-runner
По умолчанию:
 - t2.medium (cpu:1 RAM:1GB)
 - Disk size 8 gb

Папка roles
 Содержит роль установки Gitlab-runner